https://web.archive.org/web/20031101132348/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=581

### [11620] みろり	2003.09.04 THU 00:39:19　
	
こんばんわ
エライ目にあいました。首都圏を襲った今日の雷雨。ＪＲがあっちこちで止まってくれたおかげで７時に会社出て、自宅についたのが11時過ぎ。うぉぉぉおおお……つかれた…

＞[11617] Ｍａｍｉさま
ぎゃ～。ごめんなさぁぁい。決して忘れてなんかいませんよぉおお。[11571] を書いたときちょっとどうかしてたんです。「Ｍａｍｉさま」 って読んでなかったわ。「ｍａｒｉさま」って読んでたみたい。そんで私、宛名つける時、コピ－＆ペ－ストして「さま」って書くだけだからなおさらなんですぅぅ。アタフタ。くくく。苦しいいい訳…ほんとにド失礼しました！

＞[11593] 無言のパンダさま
＞[11595] スペキュラクター圭之助さま
＞[11599] 千葉のOBA3さま
やっぱり、スイカチュ－ハイは来年まで待たないと飲めないのかしら？昨日3軒、今日2軒御酒屋さん廻ったのに、なかった…。それとも、連合してみろりのことからかってない？

＞千葉のOBA3さま
リョウは泣いてるけど、ヒトに涙見せないのよね。アタシたち（読者）だけが知ってるんだわ…。胸キュン！

＞[11601] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
リックって、えと、アニメでリョウのアメリカのお友達でやっぱ、スイパ－で…そんなヒトいたじゃん。確か、彼だと思ったけど。最後リョウと勝負して負けちゃったと思ったけど。すんません。実は最強読本、買ってなかったりして。（非国民？）

＞ [11603] COOさま
5つと言うことは、ウィ－クディ平均1日1本何か見てると言うことね。う～ん。すばらしい。みろりは無け無しの集中力かき集めるため、ニュ－スと天気予報以外いま、観てないんだ。

＞[11615] こぶたさま
しぃ～。（声を落として）ヌシは片手で数えられないくらいいそうなのだ。(みろりは違うわよ)。でも、修行中のみろりの魔力では3人ぐらいが精一杯なのだ。実は底無し沼なんて生易しいものでなくこのＢＢＳは人外魔境なのだ…。取り込まれたら、出られなぁああい。

＞[11618] 12365488さま
「英雄」、本音を言えば私も期待したほど面白くなかったの。画面も役者も素敵だったけど。最後の方で秦王に迫る家臣達の姿は他の作品で観たことあるし、無名に降りかかった矢は扉を開いて、新しい秩序が中国全土を覆う象徴にして欲しかった…。一応娯楽用フィクションだから、史実と違うのはしょうがないでしょう。

＞[11619] キャロラインｚさま
おっ久しぶり～。避暑地はどうでした？都会の喧騒から離れてゆったり出来ましたか？しかし、「避暑」だけを言えば今年はちょっと、どこででも「避暑」になっちゃったね。★スペキュタクラービームはパンダサマの専売特許よぉ。みろりは「メ●ソハナ●ソ」と言っただけじゃぁぁ

森○先生の例え、おそぎゃ～～。あたしも、サイン会して欲しいなんて、もう言いませーん。コンスタントに続けて頂けるなら隔週でもへっちゃらよ～。でも、バンチって、「蒼天」と「ＡＨ」が二枚看板だから、夫々隔週連載も可能なのでは？って、いきなり唐突な話しですが。でも、先生のお体壊されたりするよりずっといいよ～。

お友達の件、同情に絶えません。それぞれが色々な問題を背負って逃げるわけにも行かず、生きていかなきゃね。だからこそつまらない差別や、偏見、それを助長する間違った情報は困りものですね…。

森〇老师的比喻，太迟了。我也不会再提签名会的要求了。如果能一直坚持的话，隔周也会减少哦~。但是，bunch有“苍天”和“AH”两张招牌，所以也可以隔周连载吧?这是很唐突的话。不过，这比搞坏老师的身体要好得多。

### [11619] キャロラインｚ	2003.09.03 WED 22:26:08　
	
久しぶりにこれたよ～
この掲示板で、この夏は”冷夏”と書いたら当たっちゃた・・・
確かにこの掲示板いい意味で魔物いそうですね。

AHが読めるのもあと2日ですね。

最近、もっこりメッセージが更新されている夢をみました。

きっかけは、某漫画雑誌で森○先生が何週間か休載していて
再開したら最終話だったというのを聞いたからでしょう。

漫画というのは相当体力を消耗する仕事だとあらためて痛感し
この掲示板で、北条先生は、締め切りを守るかな？
連載休む事はなかったというのみて、本当は休まされていず
仕事をしているのではないか？
とかってに脳内変換しちゃったんですよね・・・

原哲夫先生はテレビ番組の○リビアでみかけたので、
北条先生は・・・との願望かもしれません。

もっこリメッセージの更新を心待ちにしています。←勝手なファン心理で北条先生ごめんなさい。


☆無言のパンダさま・みろりさま

スペキュタクラービーム飛ばして頂いて見ごたえありました。
お二方の威力は半端じゃないっすね。

☆ふじっちょさま

恐れすですが、
カキコはいい意味でナルシストですわ♪（＊^▽^）
ナイスカキコが多い！！

☆将人さま
　
HP拝見しました！！北条先生愛があふれています！
チャットは、人工のCGIが答えてくれていたのですね
気づかず、いっぱいお話かけちゃった。
ちゃんと説明よみま～す。


 [11605] chikka(Eastern Shizuoka)さま

のカキコに触発されて、「大奥」みました。
内容が”、子供を産めない女性をどうするか”がテーマで、
女として考えさせられました。
人類として考えさせられる問題ですよね・・

AHでは香さんや冴子さん、1巻目での心臓が弱かったころの阿香の事を何故かかぶってしまいました。
香さんは、支えてくれる人がいたからいいけど、冴子さんは・・・あらためてコミック
読み直したら痛々しく感じちゃった。

私の友人でも、それがわかってから婚約破棄されたり、彼氏が荷が重いと逃げられたり
まわりから逃げられたり・・・親族で問題視されたりと、大変な思いをしているので、
心が痛むばかりです。

ここの掲示板の男性諸君はそうはなってほしくないな・・・
と願うぞ。

原哲夫老师是在电视节目《利比亚》里看到的，北条老师也许是……的愿望。


### [11618] 12365488	2003.09.03 WED 21:04:28　
	
こんばんわ,12365488です。
＞みろりさま
あ，見たことですか？英雄は日本でＨＥＲＯになりましたね。
しかし，私にとって，英雄はおもしろくない。れきしと，ちがいところは多い.
＞COOさま
"残酷な人ってことかな？"
NO!酷が中国で,coolの意味です.たとえば,織田裕二も木村拓哉も酷の男子.
＞里奈さま
はいっ,お元気でしたか.

### [11617] Ｍａｍｉ	2003.09.03 WED 14:40:33　
	
うぉぉぉおー！！暑い！！暑すぎる！！！
みなさまこんにちは～。先日は久々登場よっぱーで失礼しました♪
最強読本まだ入手できないひとりです・・・。

＞[11556][11600] 葵さま
　なんかかなりプレッシャー感じておられるようなので申しわけないです。こちらもどっか当たってみますので、お気楽に考えてくださいませ～。
私は「ル○ン」「ハ○ジ」のも買ってしまったんですが、なんと「ハ○ジ」にはオープニングとエンディングのＣＤが付いていました。だからＣＥとＣＨの時もめちゃ期待したんですけどね。
著作権もあるしあきまへんでしたね☆

＞[11558] 英輔さま
　仰せの通りでございます。深酒の日はまるっきし眠れません。朝日がまぶしい・・・。ということもしばしば。本探してみます。ありがとう～。

＞[11563] 実葉さま
　はじめまして。「たのみこむ」行ってきまーす。

＞[11569] たまさま
　お久でございます。ぶっ飛びますわよ。これからは！今までネコかぶってたんです♪

＞[11571] みろりさま
　やっだぁー！私のこと忘れちゃったのぉ～？
熱い挨拶を交わしましたわよ。（たぶん）
低血圧でけーのさまと盛り上がりませんでしたっけ？？？

＞[11574] Saekiさま
　お久しぶりです。私もたまにしか出没しませんので忘れられてます。ロムはしてますのでバンバン書いてくださいねー。

＞[11580] 里奈さま
　おかえり～！ロムってて里奈ちんのムチ音が聞こえないから寂しかったぢょ。またハワイですってえぇー！一回でいいから行きたいわ。お仕事頑張ってね。薬莢ってもらえるもんなのね。
グァムではくれなかったゾー。
イラストバトル、ゴング開始！？

＞[11581] 無言のパンダさま
　＞おっは～。。。４時に寝て６時起き(ｰｰ;)
　＞↓はいっ！ご一緒に～♪
　＞♪すい＠んすいみんす＠みんすいみんすいみんぶそく～♪
はいっ！

＞[11597] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　ゆでねこ・・・。想像してたら夢に見てしまったんだよぉ～。
必死で助けてたんだけど、途中で目が覚めちゃった。

＞[11609] 千葉のOBA3さま
　ほんとにどんどん夏になってますねー。食欲がないので話題の「スイカチューハイ」探してみようかに。

＞[11610] おっさんさま
　お誕生日をむかえられたそうで。おめでとうございます。
私より若かったのね・・・。（ねたびーむ誰かかわりに飛ばしてください）

＞[11612] 圭之助（けーの）さま
　わー、私も見たい～。見せて～。

うーん、たまに来ると長くなってしまいました。すみません。
では、また。

### [11616] こぶた	2003.09.03 WED 13:09:51　
	
続きです。
9月19日　19時から「ＣＨ」がキッズステーションで始まります。「ＣＨ91」の続きで放送します。
昨日「ＣＨ91」を見たとき見つけました。
ビデオの予約忘れずに！

 [11612] 圭之助（けーの）さま
情緒不安定？大丈夫？？
まんが喫茶で休憩なんていかが？
こぶたに時間があったら一日してみたい・・・。

### [11615] こぶた	2003.09.03 WED 12:53:05　
	
こんにちわ。
今日も暑い一日です。　

 [11603] COOさま
"Parrot"持っていましたか。
こぶたもラストのイラストが好きです。
きれいですよね～(^o^)

 [11599] 千葉のOBA3さま
はじめまして。こぶたと申します。
「掲示板の底なし沼の主」のことわかりました。
３人ではないと密かに考えていたこぶたでした。
あああ～すっきりした(^_^)
底なし沼の主に引っ張られてぬけなくなってしまってます。
よろしくお願いします。





### [11614] 100tハンマー管理人	2003.09.03 WED 12:21:39　
	
＞"「こもれ陽の下で…」第１幕"も合わせて予約したのに
＞取り寄せ不可だって言われちゃったよ。

予約ありがとうございます。ライジンコレクションは当初限られたルートで流通をしていましたが、現在ではほとんどのルートでお届けできるようになっています。おそらく書店さんが、以前の状態で不可の返事をもらっていたため、そのような回答になったかと思われます。現状では問題なくお届けできるはずなのですが…。恐れ入りますがもう一度書店さんにご確認下さい。

### [11613] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.03 WED 11:39:31　
	
　こんにちは～。
　そういえば梅川和美さんの公式ＨＰのＢＢＳで、第２回世界漫画愛読者大賞に応募券を全部貼って投票した人に抽選で当たる複製原画（その方たちはもちろんわー太のですが）が届いた、というカキコミを見たんですけど、ここに来てる方でＡ・Ｈの原画が当たった方はいない・・・んですかね。ちなみにわたしもばっちり外れたようです（笑）

＞[11604] 無言のパンダ さま、[11606] ふじっちょ さま
　セリフに集中して見て（聞いて）みたんですけど、それらしいセリフ他になかったのよねぇ。記憶になかったから変だなぁとは思ったんですけどね。ホント、つっこみどころの多い本だよ（笑）　やっぱり本家（？）のアニメムックにはかなわないわね。あ、てことは、気付いてないだけでＣ・Ｅの方もあやしかったり・・？？
　「あの伊集院隼人氏～」は、アニメ・オリジナルの、おばあさんとおじいさんのエピソードがわたしはお気にだったりします。待ち人であるおじいさんと再会したとき、セリフはないんだけどなんか想いが伝わるっていうか、じ～んとしちゃうんですよね。

你好~。  
这么说来，在梅川和美的官网上的BBS上，看到了这样的留言:第2回世界漫画爱读者大奖，贴了所有应征券并投票的人，可以抽到复制原画(那些人当然是哇太的)。来这里的人没有对上A·H的原画的人···是吧。顺便说一下，我好像也没猜对。(笑声)


＞[11604] 無言のパンダ 、[11606] ふじっちょ   
我试着集中看(听)了一下台词，但是没有其他像样的台词。因为没有记忆，所以觉得很奇怪。真的，是槽点很多的书哟(笑)果然是本家(?)的动画mook比不上啊。啊，也就是说，只是没有注意到C·E也很奇怪…? ?  
《那个伊集院隼人氏~》是动画片的原创，我很喜欢奶奶和爷爷的故事。与等待的老爷爷再会的时候，虽然没有台词，但却能传达出自己的想法，让人情不自禁。




### [11612] 圭之助（けーの）	2003.09.03 WED 11:16:46　
	
ああ、まだ水曜日…。暑いし近所が工事してるし隣は相変わらずだし(-_-メ)
くっそー!!!なんか情緒不安定に陥ってきたぞ…（涙）

＞11596 こぶたさま
ビデオレンタルできる所があるんだ、いいですね～。うちは近所の店が消えたので足を伸ばさねば…☆香水、ゲットできましたか！いい香でしょー(o^-')b

＞11599 千葉のOBA3さま
「愛と宿命の…」…一瞬、タイトル打ちながら「これであってたっけ？」と不安になっちゃった（笑）濃ぃ～洗脳にかかりかけ☆そうか、カブトムシやクワガタってあんな気分なのかぁ…。

＞11600 葵さま
もう口はゆがんでるよぉ！いっぱい「そんなこと言うのは、この口かぁ～！」ってされたから(;^_^A

＞11608 里奈さま
いやん☆里奈さまとタイマンだなんて…(〃∇〃) てれっ☆
ちょっと家庭の事情で遅れるかもしんないけど、近々、セブン○レブンにカラーコピーしに行ってきますわん♪待っててね(^-^*)

今、圭之助はティーソーダにハマってます。お気に入りは首長動物印のグレー地に水色の模様の缶のヤツです。ちょと甘めかもしんないけど…お疲れ気味の体には染み渡ります～～ヽ(≧ヮ≦)ノ
ああ、今日も水太り…（笑）

### [11611] 野上唯香	2003.09.03 WED 09:57:28　
	
里奈様
過去ログにも書いてあったけど、お友達のマンションにお世話になるのは１ヶ月ですよね？引っ越しにＣＨ＆ＡＨの単行本、ＣＨビデオは持っていったんですか？ＰＣとＰＳ２は？昨日私も「ｅＢＯＯＫＯＦＦ」に依頼して小学校時代に買った読み飽きた漫画＆中学時代にハマって沢山買い込んだジャニーズ本を売りました。合計３０冊以上の本を売りました。掲示板に里奈様が復活するとまた楽しい毎日になりますね(*^_^*)里奈様と撮った写真を近々送ろうと思うんですが年賀状に書いてある住所に送って大丈夫ですか？
最強読本にはＣＨ制作スタッフのインタビューもあり、ＡＨをアニメ化するか否かということも書いてあります。要チェックですよ!(^^)!

ＣＯＯ様
昨日のＣＨ９１第一話しっかりタイマー録画しました！！全話終了までの２週間はほんとに好天候を祈るばかりです（笑）スカパーは悪天候だと映りが悪くなるから。でも以前キッズステーションＨＰのＣＨのページに寄せられたメッセージに「うちはスカパーで電波状況が悪くまともに見れなかったことがあるからもう一回放送して欲しい。」とありました。

### [11610] おっさん（岐阜県：お久です）	2003.09.03 WED 09:52:16　
	
おっは～っす。おっさんで～ごじゃいます。ここ最近店自体は忙しいって程ではないのですが、アルバイトの子に色々と教えたり店のレイアウトを変えたりと忙しいです。さらにまともに休みが取れないのでヒーヒーですが（規定休日になってても店に出てこないといけないとか）何とか生きてます。

ちと、レスを・・・
媽媽パンダ様（５９３）、圭之助様（５９５）、葵ちゃん（６００）、さすらいのやさぐれアザラシたまっぴぃ（６０２）、chikka様（６０５）、ふじっちょ様（６０７）、千葉のＯＢＡ３様・・・誕生日のお祝いレスを頂きまして有難うございました。昨日で２８歳になりました。色々と書きたいのですがご勘弁を・・。ちなみに今日はドラ○モンの誕生日っす。

今から仕事の準備します。また来れるときに・・・　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　ＢＹ　おっさん

### [11609] 千葉のOBA3	2003.09.03 WED 08:03:06　
	
おはようございます！
しかし、今日も暑いですねーーー！夏休み終わったらコレかよー！

１１６０８　里奈さま　引越しご苦労様☆ひさしぶりの里奈さまパワー全開で、嬉しくなってしまいます。そういや、もうずーーーと、里奈さまの「最愛のパートナー」いちのさまも、お見かけしないのさ。愛の逃避行じゃなかったのーーー！？最強読本、早くＧＥＴできるといいね。ツッコミどころがイッパイで、あきませんよ（笑）

あ、いけない！！昨日だったのに一日遅れで、
おっさんさまーーー！！お元気ですか！お誕生日おめでとうございます！！・・・・きっと、忙しいんでしょうねー。体に気をつけて、がんばって下さいネ！！

あーーー、明日は木曜だけど、きっと、絶対バン木できないだろうなぁー。あーーーあ。

### [11608] 里奈	2003.09.03 WED 01:08:38　
	
てやんでぃ！引越し終わったじょぉ～☆
引越しって言っても、ただ大荷物持って友達ん家来ただけなんだけどネ☆
でも里奈って物が溢れかえってなきゃ落ちつかない子だから、
『こんなもん必要なんか！？』ってもんを持ち込むのよね…。
『男と女の英会話』本とＣＤのセット　とか…。

☆１１６００　葵様
おぉ～いえぇ～♪３５７マグナムの薬莢、まかせときぃ～！
５発しかもらえないから限定４名様までね♪
当選は発送をもってかえさせて頂きます。(かなり いい加減！)

☆１１５９９　千葉のＯＢＡ３様
あっはぁ～ん　ただいま　ハニィ～♪
あぁ～…皆 最強読本ゲッツしてるんだねぇ～！里奈まだだにゃん！
早くゲッツしなきゃ会話に付いていけねぇーっ！（￣□￣；）

☆１１５９５　圭之助様
直メ～ルありがとねぇ～♪返信しといたからね！
メ～ルでもっと癒して！もっと優しく、そして激しく癒して!!

☆１１５９４　野上唯香様
そーだね！灯台もと暮らしってこともあるからね☆諦めず探すわぁ～。
引越し先はマイフレンド(もちろん女のコ)のマンションなり☆次の勤務先から歩いて１～２分のとこにあるから便利なのさ♪即帰れるから、これからは思う存分ココに来れるのよ♪

☆１１５９３　無言のパンダ様
あぁ～ん　いやぁ～ん！パンダ＆アザラシで里奈の取り合い？
いいのよ いいのよ。取り合わなくてもいいのよぉ～！
あっ…。そうだ、書中見舞ちゃんと届きましたわ おねぇーさま♪
でも忙しくてお返事書く元気なかったんだよね…。無視してたわけじゃないのよ…。ま…まぁ～、そのうちまたイラスト描いて送るからさぁ～(汗)でへ…でへへ(あぁー！どうしよ！忘れてた！)

☆１１５８９　愛しの たま姉様
お姉様お離しになって。(byゴージャス姉妹)
そんなに抱きしめられたらドキドキしちゃう☆やっぱり お姉様の胸が一番落ちつくわぁ～。
『エッガ・エッガ・エガラップ！チェケ・チェケ・ガッペ！』…？
いきなりなにさぁ～！？エッガ・エッガ・描いてチョだって？描けるか！(怒)

イラスト描いてる人いたみたいね！圭之助様からメールで冴子と遼のイラストもらったんだけど、ウマ過ぎてビックリしたさぁ～！里奈とタイマン張れる強敵出現だわ！そろそろ里奈の神業的な作品を披露する時期かしら。とりあえずムチさばきの感覚を取り戻してから…。最近誰も里奈の餌食になってくんないからさ…

### [11607] ふじっちょ	2003.09.03 WED 00:12:44　
	
あっ！？忘れてしまった　汗汗
＞おっさんさま
★:゜＊☆※＞（^▽^＊）♪Congratulations♪（＊^▽^）＜※★：゜＊☆
お誕生日おめでとうございます(^o^)丿

### [11606] ふじっちょ	2003.09.03 WED 00:10:48　
	
こんばんわ☆彡

＞[11601] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
ご報告ありがとうございましたm(__)m
しかし…見事にやられてしまったな(笑)そもそも最強読本にあれだけツッコミどころがある時点で疑ってかかるべきだたんだな…(-_-;)
でもいい本なんですけどね（フォローフォロー汗）気楽に読んで深い追求はするなってことで(笑)皆様お騒がせしましたm(__)m

＞[11594] 野上唯香
★:゜＊☆※＞（^▽^＊）♪Congratulations♪（＊^▽^）＜※★：゜＊☆
昼に将人さまのHPのクイズのチェックしてたら、遂にCHクイズのランキング１位とりましたね。オメデトウゴザイマス(^_^)次ぎは目指せ全問正解ですね(^o^)丿

＞[11591] みろりさま
メール届きました(^_^)メールの返答はちょっと立て込んでますし、夜も遅いので明日にしますm(__)m●●●チェックしないと変なの入ってたら困るからね(^^ゞ

ちょっと忙しいのでこれにて失礼。他の皆さまへのレスは明日に…では　ε＝┌（￣ー￣）┘

### [11605] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.03 WED 00:05:29　
	
レスです。
おっさん様－誕生日おめでとうございます。

ＣＯＯ様－そう言えば今日は「大奥」総集編でしたねえ。私はビデオに録画しました。今見ている最中です。ところで「大奥」は見ていましたか？

無言のパンダ様－「遠い海からやってきたＣＯＯ」の作者の人は放送作家もやっていて、あの「料理の鉄人」の審査員も勤めていましたが、ある宗教がらみでも騒がれた方でもありました。確か４～５年前に自宅の火事に巻き込まれて亡くなったそうです。

### [11604] 無言のパンダ	2003.09.02 TUE 23:47:48　
	
ヾ(▼０▼)こ♪ ( ▼_▼)ﾉん♪ ヾ(▼Ｏ▼ )ば♪ ( ▼_▼)ﾉん♪ ヾ(▼∇▼)ﾉわ

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（６０１）
ご報告ありがとうございます～♪
ええっ！？でも、なんじゃそりゃあ～～～っ！？Σ(▼□▼ﾒ)
そのセリフは憶えがあるぞ！リック。。。リックだよね、ミックじゃなくて『リック』
なんだよぉ～「最強読本」なのに・・・？ヽ（￣ー￣ ；）ノ
もしかして『空＠アワー』のつもりなのかな～？！
とにかく、あんまり真に受けずに楽しく読んだ方がよさそうですね、この本は☆
でも好きだよ～！「最強」っていう強気なトコ♪

失礼しました～ε＝ε＝（ﾉ＞＿＜）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ（６０１）  
谢谢您的报告。
诶!?但是，这是什么啊~ ~ ~ !?Σ(▼□▼ﾒ)
我记得那句台词!瑞克…是瑞克吧，不是米克，是‘瑞克’。
什么啊~明明是“最强读本”…?ヽ（￣ー￣ ；）ノ
难道是“天空@时间”的意思吗~ ?!
总之，不要太当真，愉快地阅读这本书比较好~
但是喜欢哟~ !叫做“最强”的强势的地方♪



### [11603] COO	2003.09.02 TUE 23:42:45　
	
みなさまこんばんわ。
AH１００話記念まであと３日です！！　ワクワク♪o(^o^o)(o^o^)oワクワク♪
新章開始＆表紙＆巻頭カラー＆プレゼント＆８巻のお知らせと目白押しですね。

"CH最強読本"･･･まだゲットしていないっす。
予約したのはいいが取りに行く時間がなあぁぁ～～い。
なので会話に入れず･･･(T.T)
"「こもれ陽の下で…」第１幕"も合わせて予約したのに取り寄せ不可だって言われちゃったよ。
コアミックスさんナゼですかぁ～？

 [11591] みろりさま　"９月"
そーいや昨日から９月ですね。TV連続ドラマもいよいよ佳境。
COOは５つのドラマをチェック(録画)しております。
が、まともに見れていない状況･･･。
あれ会話がかみ合っていない？？？

 [11593] 無言のパンダさま　"影○民○さん"
え(゜○゜)!　そーなんですか？そこまでは知らなかったぁ。
さすが雑学王パンダさま！

 [11594] 野上唯香さま　"CH1"
(・"・;) ウッ！　そーだったのかぁ。
さすが情報通な野上さま！
でも"CH'91"は再放送はないですよね。
COOもしっかり録画予約済みですっ。これから"CH'91"を見るのだぁ～～。
13話放送完了まで天気がいいことを祈るのみ。

 [11596] こぶたさま　"Parrot"
持ってますよ～。でも手に入れたのは最近ですが。
"CAT'S EYE"はラストページが一番のお気に入りですっ。
（まだ見ていない人のためにどんな絵かは伏せておきますね）
なぜかはわかりますよねこぶたさま。
ああっ"CAT'S EYE"のリメイクがもっと見たいなぁ。
北条さん＆スタッフのみなさん！！よろしくお願いしますっ。

### [11602] たま	2003.09.02 TUE 23:10:59　
	
今日は一言だけ。

＞おっさん様
ハッピーバースデーー♪
おぉ～い、生きてるかぁー？ストレス溜まってないかぁー？
無理せず焦らずがんばりすぎず、適度に息抜きするんだよぉ～。

### [11601] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.02 TUE 22:51:54　
	
　こんばんは～。
　たった今、ビデオで「あの伊集院隼人氏～」を見終わったので、報告に参りました♪
　結果。あれは、ミックじゃなくてリックだと思う・・（苦笑）。ＣＭの直前に海ちゃんが、「フン　ここはリックの店じゃねぇ」て言ってました。で、リックって、誰？
　久しぶりにアニメ版Ｃ・Ｈを見て、やっぱりしあわせでした☆
　　では。

晚上好~。
刚刚，用录像看完了“那个伊集院隼人氏~”，所以来报告♪
结果我觉得那不是米克而是里克(苦笑)。在拍广告之前，小海说:“哼，这里不是里克的店。”那么，里克是谁?
好久没看到动画版C·H了，果然很幸福~
